# เปิดตัวมีโหมดเนื้อเรื่องเล่นคนเดียวลงด้วยวางขายต.ค.Titanfall PS4 #
EAและเปิดตัวเกมสิ่งที่เพิ่มเข้ามาในภาคนี้คือโหมดเล่นคนเดียวและลงเครื่องด้วยภาคแรกมีเฉพาะมัลติเพลเยอร์ลงกับพีซีเนื้อเรื่องของโหมดเล่นคนเดียวผู้เล่นจะสวมบทเป็นทหารของกองกำลังบนดาวที่ใฝ่ฝันว่าอยากเป็นนักบินขับหุ่นซึ่งเรื่องจะเน้นความสัมพันธ์ระหว่างนักบินกับหุ่นเป็นหลัก
ส่วนเกมแบบมัลติเพลเยอร์ของใหม่ที่เพิ่มเข้ามาคือเชือกสลิงที่ช่วยให้ผู้เล่นเคลื่อนไหวระหว่างอาคารหรือหุ่นได้สะดวกรวดเร็วขึ้นคล้ายกับการ์ตูนเรื่องดูคลิปประกอบเกมจะออกวันที่ตุลาคมนี้ที่มาเทรลเลอร์แบบเล่นคนเดียวเทรลเลอร์แบบมัลติเพลเยอร์
EA Respawn Entertainment Titanfall single player PS4 Xbox One Militia The Frontier Titan Titan Attack on Titan The Verge 